payme又死?

HSBC 同SCB 兩間D app都係垃圾
IT狗

而家間間都係找十那vendor寫app寫system, 死係正常.

上唔到

我剛才先過完數比人